老衲素來有佛教星野原既美譽

星野原屍橫就有你份